其實係咪所有女仔一齊得耐左 都會成日原因發脾氣

同女朋友一齊一年 早幾日嘈左一次大交之後 收工同我一齊嗰陣好似冇咁開心仲有好易發脾氣 有時好似去撼朋友傾心事仲開心過同我 成日對住我黑口黑面 因為啲好少嘅事唔開心

可能又係無安全感
係咪你無掉哂ex d野/同ex或者其他女仔傾計
錯左就分得手架啦 永遠都唔會sweet

你個名隻5p字搞到我集中唔到睇post
好想挽你老母

係咪感情淡左唔再鍾意你啦
冇左鍾意個種感情咪睇你唔順眼同將小事放大

係因d咩事發脾氣

好多時分手既原因都可以係好普通平凡，同中學生分手差不多，就係相處愈close愈耐愈發現兩個人衝突點愈來愈多，各自重心又係其他野上面，漸漸無法溝通，冇時間冇心情拆彈，關係降到冰點，然後一個微小無比的事件作為稻草，咪壓垮n年既感情。

都岩既。 但我就係諗緊係咪個個女仔一齊得耐都會咁

咁你自己呢？

我自己唔會淡 相反係越來越鍾意

未必嘅
只係因為對耐左, 有時不自覺對你嘅要求高左啫
所以當你唔小心冷落左佢或者敷衍佢果陣, 佢都會比以前容易左發脾氣
氹下就冇事

情況好嘅，大家相處到，會越嚟越少磨擦。
情況差嘅，佢開始心淡，就會亂發脾氣。